【集思/攬炒】香港的明日之後....

不如大家理性又富想像力咁幻想一下，攬炒/焦土/支爆/中美開戰之後，香港人既日常生活會點? 可以點重建? （唔係政治/政府方面，而係具體民間生活方面）

大陸人湧港?
爭野食?
飢荒?
搶劫?
香港人自己組織維和民兵?
外國會唔會仲有糧食供應入來?
香港人人拎住外幣，但有冇野買到?
電力/醫療/水源會點?
其他方面.....?

利申，支持攬炒再重建香港，但覺得大家開始要未雨綢繆，諗定災後重建，始終香港有好多本地老弱病人，都係土生土長，要諗下點樣一齊參與重建過程

文宣組入: 關於醫療船

推

首先必須充公共產黨/高官/奶共狗資產
有左錢之後我地再諗日常生活
海路通既話可以換東南亞+南美買

另外，支爆的話香港唔會做到金融中心
所以要升級搞科技/醫療/學術
用學識去賺錢
換言之班無用既廢老同新腥港人都要驅逐

推，集思廣益

佢地本身已經來左，如果冇犯罪，趕佢地走有d唔人道，非仁者所為

當初Trump想趕走已經入美既移民，都令好多無辜既人traumatized

所以我同意要充分共匪既野，但應該尊重已經係香港既人既人權，

當然我地到時有權重新控制人口政策同移民政策，防守再有大陸新移民

充公

共匪對我地有冇仁慈過？
生存都搞唔掂唔好講咩道德

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

推
我自己覺得支爆後中國一係民主化一係就軍閥混戰
兩者都會令香港難做生意
所以香港可能要喺中國建立一個傀儡獨裁政權
法制要唔透明(姐係共黨2.0)
然後香港繼續做中間人吸金
吸到一定時候就要搞科研(無錢搞唔到呀嘛)
搞到有聲有色就過橋抽板

其實我地係可以教化呢班人

開放討論

我自己既立場係:

我地今次正正係因為爭取自由、民主、人權而戰（對方正正打壓自由同人權），
如果我地得到權力之後，就唔捍衛呢d我地本身爭取緊既野，
咁我地仲講咩公義人權?

（戰爭時期當然另計，但重建時就應該捍衛人權）

香港政治光復之後經濟會出事
尤其如果中共仲未死透
一定會玩死香港人

唔好咁天真
我地無仁慈既空間

岩，，公民教育

但要加強反間諜(同歐美交流)
同埋set 代理人法, 唔係就比中共影響到爆

坦白講
如果呢一刻香港人口少一半
住屋，環境擠迫，土地不足
唔發展工，農業既問題都可以解決

你話教化新移民，係好天真既諗法

講返民生啦，

到時入口資源會有難度嗎？

我個人認為，戰後，趕走已經定居既無犯罪者，有違文明

會變香港市 一國一際

成個po沉咗